攬炒精神強勢回歸！

果然一拖得耐
加埋林鄭對話
大家就開始心軟、擔心返唔到轉頭
其實
與其一步一步被人侵蝕
倒不如痛快攬炒！
我哋再拖 班中產有錢佬就走撚哂
攬炒政府先會驚！
我哋要！
IF WE BURN, YOU YOU YOU YOU YOU AND YOU BURN WITH US